個人覺得香港人應該要行鍵盤路線,包括鍵盤建國,鍵盤獨立,鍵盤民主,鍵盤反共

反正有行動力既香港人都比人屈鬼屈死晒鳥，行不走另一種路線？

香港地黑客都唔多個